Rounter wifi 收爆 不過上唔到網

我屋企用緊orbi netgear rbk40
個wifi 明明收爆晒 但係間中會斷線上唔到網 平均一個鐘都會有幾分鐘係咁 check 過modem 冇事 條線都換過條新冇事 想問係咪冇得整 一定要換新rounter
利申：用左一年半

推

我都係咁 用自己屋企Wifi永遠用唔到
但用隔離屋又收得一兩格但順到仆街

似過熱

我部舊netgear都係咁

巴打點解決？ 換咗部新就冇問題？

可以試清塵

我拆開我果部R7000

發現佢件底板同散熱版分開左
可能散熱膏乾左

不過我冇試過換散熱膏
直接買過算

巴打我都用緊RBK40...你講完我好驚....新買冇耐，未有咁既情況但有時個WIFI唔係好穩定，要重開

有冇試下校channel?

Orbi好小過熱，我用左年幾都未試過。

全部device都係咁？

爆咗 所以上唔到 哈哈

Check 下 router 個火牛， 應該就壞、未死曬

又唔一定 試過全部device connect 到wifi 但係又上唔到 亦都試過電話ok notebook 上唔到

小弟比較蠢 想問巴打火牛可以點check?

我都覺應該唔係過熱 今日已經清左塵 不過感覺上都冇咩幫助

Router 入牆有問題

我係orbi個頂到包左保鮮紙，咁耐都未出事

要工具，問下人點check火牛電壓

Router路由器 集中討論區(16)發問前請細閱置頂

試下係到問

試過，拎去代理換新